{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058036",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 호텔토랑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時から可能で、チェックアウト時間は午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合、人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たりの料金が発生します。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することができ、お持ちでない場合は入室拒否及び払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を自制しなければならず、客室の物損や盗難は刑事処罰を受けることがあります。 予約特典として全州韓屋村、動物園、徳津公園、国立全州博物館、韓屋レールバイクが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は1人当りの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店にご確認の上、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間は騒音を自制する必要がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を自制しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難は罰則の対象ですか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難は刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が楽しめますか？",
            "answer": "予約特典として全州韓屋村、動物園、徳津公園、国立全州博物館、韓屋レールバイクが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 456
    }
}